前線平時咁多人，用咩台好？

csl 係完全用唔到，無理由用大陸台